係咪被捕既手足需要心理支援

感覺有d真係睇唔開要面對審訊而做傻事
點樣可以幫下佢地
我見612都可以幫手

【929行動】大家好，我地係Chinazi。